netvigator 轉plan/ 增值服務

用緊netvigator 黎緊搬屋想了解埋有咩增值服務有無咩優惠 請出招

Tg: @ggjai